有冇人好憎聽到賤物鬥窮人？

以前聽到好似人地借d易笑你9你窮